知唔知點解香港冇咩政治人才? 因為香港冇強制從政者從政前修讀心理學

點解我可以早撚過衰仔樂園踢爆hollywood既腐敗?
點解我可以早撚過美國國邊同你地講華爾街同矽谷要奶共產黨袋底
因為我研究政治唔撚係FF
而係觀察+推理
所以係絕對唔撚會好似你地咁幻想到D計中計中計中計呢d柒撚到喊既陰謀論出黎
比d ff出黎既陰謀論更接近真相,更貼近現實

入正題, 點解香港從政既人咁撚廢呢, 係因為佢地冇讀過心理學
唔撚知點撚樣講野可以完全唔撚會得罪2邊
當然, 就算你讀過心理學, 講野唔撚會得罪2邊都好
你個樣生到成個賊咁撚樣, 最終都係會得罪晒2邊

所以政治人才既必要條件:
1.樣唔可以太樣衰
2. 有讀過心理學